好耐冇見過五毛空群而出了

對上一次已經係新東補選
證明大家做對了
btw 再一次confirm 波台狗係真係狗黎
大家唔好再誤會佢地平時係玩膠

大家繼續努力
唔好再散播失敗氣氛

Ok 俾d掌聲大家 我地又階段性勝利

早個排大公文匯先登報請大量香港五毛做網管深圳開工

可否講下波台狗今次有咩壯舉

一單新聞都冇
好撚恐怖

多謝你既掌聲 我地值得
但我地都要繼續努力

玩爛啲玩具 嚇到cc台班廢青腳都震

咪撚on9啦 google識唔撚識呀
人講你就講 有邊個消息而家封鎖左無人報呀？

公道講句 cctvb有報
其他媒體睇埋聽朝再評論
始終唔係咩大件事 只係普通遊行遞請願信
如果美領事館聽日有人出黎回應就唔同啦

好笑

證明我哋踢中腎囊，一針見血

btw 平日做假膠冇所謂但關鍵時刻都要做戇鳩嘢就值得俾人block

呢度不嬲都大把五毛
只係尋日直頭多到痴撚線

同舊登雨革個期有得fight

琴日block7左佢

有d平時留言正常
一到選舉 遊行就露底

eg mboii

mboii有正常過?

不嬲都係5毛

真 好恐怖

不時覺得佢留言正常
可能你都係鬼

條友當時似覆緊#2喎

Btw自己留意仲玩膠嗰班波台嘅底 好多都係熱普城怨婦嚟

證明睇波睇上腦既人都係弱智

你蠢啫，連登日夜都有五毛team配合一堆account

其實自己覆自己呢樣嘢連登不嬲都興
利申：五毛死全家

香港大毒瘤 熱狗

可能佢地唔你五毛 只係一班毛都未生齊既細路

咪波台班on9仔

網絡唱反調惹關注 好可憐

勞改營營友圍爐posr

(無圖)鬼佬：世界發生緊咁多野要美國幫 你算老幾？

一次過扑左好撚多隻五毛

群魔亂舞 一個POST見到好多都扑晒既5毛

我唔理！

要屌佢地 block佢地冇意思
因為佢既言論影響左好多冇批評性思考既人

狂慶 五毛已經收皮

清蒸小學雞雞 同埋 信我一成都死 係咪俾人ban左?

仲有返六日唔撚易、好好、肉便器18號等等五毛已經search唔到
相信都係收晒皮

無批評性思考的人企邊邊都無意義

最重要係說服美國郁香港

唔可以放棄任何一個人

之前山竹個陣時一樣成班波台狗玩膠，又乜廢風又盛，佢哋真係害死香港

唔係想掃慶。

會唔會而家過陣冷河，到遊行、選舉嗰排又即刻復活。

仲有隻好大隻既五毛, 叫陳云根

有冇波台狗五毛list

冇人幸免，波台狗冇一個係無辜！